隔離屋個鬼佬話幫我撚狗

我屋企兩隻惡狗，最近脾氣好暴躁，經常亂咁吠。只要一有人經過，就幾乎想撲埋去咬人，有次真係咬到我流晒血，入左醫院。

阿哥家姐細佬妹諗住幫我報仇，於是就搵啲膠水喉打呢兩隻蓄生。但呢兩隻蓄生係雜種狗黎(無恥溝無良)，啲皮硬過鳩，牙又尖。打佢又唔痛，俾佢咬會見骨。所以四個人反而唔夠兩隻狗砌。

原因無它。因為佢本身係狗，果浸狗皮同狗牙一早已經有，而且屋企個奶媽早就有心護短，經常話狗狗都有脾性，要體諒。幾乎搞到我班兄弟姊妹輪住入院。

不過近來事情有轉機，隔離屋黎左個美國鬼佬，話可以幫我地。

佢的方法得唔得，就未知。因為仍然進行緊。佢叫我耐心等待。

我好想同我班兄弟姊妹一齊見証：所有公園都唔再歡迎奶媽去放狗。

我決定聽日去埋自由廣場行吓，之後就休息一排。睇下個美國鬼佬點助攻。同埋諗下點樣幫入左醫院的細佬妹。